NIKE REACT底算唔算市面上最好著既鞋底

屌打UB

好柒

問過Triple S未，自從著左Triple S 自信心都加左八成，出街大把女偷睇我

咁能重

Red Wing都係咁著啦